# Захаров Владислав Олегович 
# 
## Лабораторна робота №8. Вступ до документації проекту
#
## Завдання: Для лабораторної роботи “Функції” необхідно додати можливість генерації Doxygen документації також розробити повноцінні звіти для лабораторної роботи “Функції”, що присвячена функціям у двох форматів

### Основна частина: 
#### Перелік вхідних даних:
 - Змінні для перевірки число чи є воно простим:

    ``short res = 1`` - число є простим до перевірки циклом

    ``int i = 2`` - дільник

    ``int n = atoi(argv[2]);`` - число n дорівнює третьому параметру командної строки
 - Змінні для масивів:

    ``int M = atoi(argv[2])`` - розмір M дорівнює третьому параметру командної строки

 - Матриці:

    ``int arr[M][M]`` - початкова матриця

    ``int arr_conv[M*M]`` - масив для перетворення з дво- на ``одновимірну матрицю

    ``int arr_res[M*M]`` - результуюча матриця

    ``int printed_array[M][M]`` - двовимірна матриця для виводу
    
    ``int arg_printed_arr[M][M]`` -  двовимірна матриця виводу

#### Перелік функцій:
 - ``void square_matrix(int arr_conv[], int arr_res[], int M)`` - функція обчислення квадрату матриці

 - ``int is_digit_prime(int n)`` - матриця виявлення чи є число простим

 - ``int main(int argc, char** argv)`` - головна функція

### Структура проекту лабораторної роботи:
```
├── Doxyfile
├── Makefile
├── README.md
├── dist
│   └── html
├── doc
│   ├── lab08.md
│   ├── lab08.pdf
│   └── lab08.docx
└── src
    └── main.c
```